依家撳發送匣無得睇返自己留言個層 好唔方便

連囝搞搞佢好喎

呢句真
次次都彈到唔知去邊

彈返去自己碌到個層